【梁珍和你shop黃店】尖沙咀區五一黃金週

【梁珍和你shop黃店】尖沙咀區五一黃金週 20200501 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
50.1K subscribers

💦梁珍18年香港記者辛酸史： 👈🏻

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com